原來無feel就無feel，你幾好都無用，對唔住

有個女仔追左我成年，佢對我好好，成個人都好好，但我一直都只係當佢普通朋友，直到幾個月前佢有啲嘢唔開心，攬住我喊，叫我同佢一齊，果下我覺得佢好慘，又唔好意思拒絕，於是就諗都可以試下嘅，或者一齊左之後我會鍾意佢呢，如是者我地一齊左幾個月，佢對我愈嚟愈好，但佢對我愈好我就愈內疚，因為我好似點都鍾意唔到佢，直至佢頭先因爲屋企有啲事要上我到過夜，我都好規矩淨係攬下佢就訓，點知佢無啦啦除衫仲揸尻我jerjer，我忍唔住揸左佢對波幾下(坐C望D)，但我一諗到佢仲係處我就更內疚，我知道我唔可以再錯落去，於是同佢坦左白，我唔忍心再見到佢喊於是讓左間房俾佢自己一個，依家自己一個落左樓下飲悶酒 對唔住

屌你正仆街

我已經盡左力，對唔住

條女好樣衰？

正常樣

唉

食左就真係罪大惡極

10

我唔想當人係免費雞咁，唔好意思

聖人mode？

真係會內疚到好心痛，扯都扯唔起

樓主值得欣賞

唔好搞尻人啦 放手啦

但我始終係hurt左佢。。

放ed

長痛不如短痛 唔俾對方誤會自己想法同佢一致係最好

唉，好似欺騙左佢感情咁

真心 你已經行錯左第一步 唔好再錯 唔好害左個好女仔

你上去攬住佢陪佢啦，同佢傾陣

仲攬

陳生又係你呀